水晶問題

有冇人知薔薇輝石係戴左手定右手